想買m4 dtm 有咩要注意

賣110，如果唔係邊有車位

注意要有充足睡眠

戴返個頭盔揸應該型啲

垃圾傻閪狗